四千蚊到手

今晚12點出糧

第一批收sms?

你幾時收sms㗎ching

我都收到了